一人一句嚟一刻個腦浮現嘅歌詞

我先

If I can't find the cure, I'll
I'll fix you with my love

The Cure- Lady Gaga

之前係gym 一聽到無限loop, 返屋企搵先知原來Lady Gaga 唱， 勁好聽

push

帶走我 一個人自轉的寂寞

流水

If our love is tragedy why are you my remedy
前幾日聽個妹妹仔angelica唱呢首 好正

苦笑 慢慢向著心裡滲 何必抱怨

Dear heart
wish you were here
to warm this night

美好的沉澱了，沒有火花不要燒

無敵是多麼 多麼寂寞

牛肉加蔥花 要烏東嗎

冬

你說我未能定時 令你每天歡笑一次

原諒我 陪着我 當我
困在沙漠渴望綠洲

有冇人識

我始終需要情歌

是時候過一些 平凡的夜

希望你下輩子 別改名字

讓我可以 再找你一次

你地d 歌詞我一首都冇聽過
可否講埋出處想搵嚟聽

兩個人看似同一個
始終只愛 最熟悉一個

那動人時光 不用常回看

細雨帶風濕透黃昏的街道

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個

粉紅粉紅趣緻的臉

何希浩 哪位今晚吻我說場地冷

Be the burning fire
Fire makes you higher

Let the voice of love take you higher

你老豆HiHiHi少理呀爸正仆街

開始時挨一些苦 栽種絕處的花

愛你是孤單的心事

誰沒兩個疾命舊愛侶 不見得 就要聽到春天也恐懼

一搵歌詞已經有
巴打係咪聽英文歌多

故事的尾巴 他說 已賺到足夠的吻

後悔如我 遍地

閉起雙眼我最掛念誰

I LOVE YOU I OWE YOU 讓我全心喜歡你

我愛你 好愛你 對不起謝謝

O O OMG 我對你有意思

其實都係嘅
不過想一下望到個歌名/歌手名 係邊個

廣東歌淨係認到好舊果d
近期真係冇留意到
係街都係聽英文歌多
韓文唔知up 乜春就唔提啦

不要着燈

im in love in the shape of you

把愛 剪碎了隨風吹向大海

修煉愛情的心酸 學會放好以前的渴望

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間

我畀碌蕉你含

當你見到天上猩猩 可有想起我

我送你99朵玫瑰花

阿蛆

願你知每步每步和誰奮鬥 別再憂未能動搖命運之手

我識唱呀

唯獨你一個是不可給取締

我 我沒有害過人

唔屌到你以為自己好撚型

But I never thought you’d trade your soul to the fates
Never thought you’d leave me alone

還有沒有人 令我驚險又興奮

別說你還好沒什麼不好

Well you only need the light when it's burning low
歌名：let her go

As long as I’m living, I’ll be waiting

給你一張過去的CD

we dont talk anymore
we dont talk anymore
we dont talk anymore
we dont talk anymore

Look what you made me do

幾多對持續愛到幾多歲

願明天

鏗鏘陪你經歷創傳奇

If time is all I have I'll waste it all on you

終於你找到一個方式分出了勝負

Would you stand by me
Or would you run away
I wanna keep you close
Tell me what would it take

那麼瘋癲過 那麼珍惜過 那麼動地驚天愛戀過

nobody said it was easy

有人問我 我就會講 但是無人來

屌你老母撞到我電話吧

誰人又相信一世一生這膚淺對白

我得iq博士